有無機場返AA既人?

如題

想問AA係咪每年人工跟point跳？

師兄係AA做咩dept

留名學嘢

今年七月grad 唸着報MT program
有咩特別嘢要注意?
人工如何

Thx 巴打們

Lm

屌你老母aa

又開

咩事?

?